[
    {
        "randomId": 647
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Sebihu sogokuru",
            "option_1": "Ikizamini",
            "option_2": "Igihuna",
            "option_3": "Agatonyanga ku kigega",
            "option_4": "Ibipfuko",
            "correct_answer": "Igihuna"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera ikatakata ibumbabumba, akantu kangana urwana rw'umuhoro",
            "option_1": "Akana kavutse kadashyitse",
            "option_2": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_3": "Mihigo",
            "option_4": "Umwisheshe",
            "correct_answer": "Intorezo; urushishi; intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rambagira Budongo",
            "option_1": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_2": "Imodoka mu muhanda",
            "option_3": "Umugata",
            "option_4": "Imfizi y'intama",
            "correct_answer": "Imodoka mu muhanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kiti \"tiku\", kiti \"dumburi\", kiti \"databuja nkumbuye i Rwanda",
            "option_1": "Nyankari",
            "option_2": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_3": "Ingoma mu isoko",
            "option_4": "Umusemburo mu kibindi",
            "correct_answer": "Umusemburo mu kibindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngira umugozi nkawutahiriza ntiwuzure",
            "option_1": "Ubwato",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Inzira",
            "option_4": "Ubwato mu ruzi",
            "correct_answer": "Inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ikigira izina ntikigira ibara",
            "option_1": "Umwana w'ifundi",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Agasongero",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndi Rutebuka kw'iteme ndi Rutebuka ku iteke nti \"mbe mwiriwe Rezida !\"",
            "option_1": "Icyagumbwa (inopfu)",
            "option_2": "Umuheha",
            "option_3": "Urutumbwe",
            "option_4": "Urukwavu",
            "correct_answer": "Urukwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera Rukara aho igaramya mu bitare bya Mashyiga",
            "option_1": "Agafundi",
            "option_2": "Urukumbi mu menyo",
            "option_3": "Umusoro",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Urukumbi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Inkinwa cya nyirabarazana",
            "option_3": "Ubuheri mu gihata",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hepfo aha rurakubana",
            "option_1": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "option_2": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "option_3": "Amahindu mu mateke",
            "option_4": "Umusatsi ; urukangaga",
            "correct_answer": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi"
        }
    }
]